◉‿◉ 10分鐘內入黎 幫你含

成日入小妹啲post性騷擾我😠

含啦八婆

互奶ok?

blocked

含啦

Lol 留名睇找數

你係男Ching, 定女ching？

樓上個班做咩啫🤔
推post都冇用啦
時間已到
此post已完

佢一早入咗嚟 我係佢格離睇住
你都無叫佢留言

好好笑呀
叫佢唔好咁變態

你啱，係時候找數

唔敢同巨巴玩
記得之前好似有post
手機耗電90幾%lihkg

除咗褲等你

露咗兩粒睪丸

屌你咩
真係入黎
不過過左10分鐘了

佢係限時之內已經入咗
我做證

痴撚線
你冇袋架

急不及袋

佢有2粒係袋 2粒係出面

咁你都知
不如你幫佢含